一齊入黎擺底你最近copy既野

我先
請你好好放低

邊個連登仔咁那大膽？

蠟筆小新

聽日幾點機